講故台有會員因私怨搞破壞

路過見到

內容係人身攻擊同無關故事回覆
請還會員一個寧靜的睇故地方
唔想睇到私怨

講故台係咁㗎啦
同行如敵國呀

睇番，係飲食台私怨帶到講故台

鳥托邦我睇到都笑左